# test GitKraken
TP Git
Comment collaborer efficacement....
Git permet d'effectuer des modifications simultanées sur un même document.
La plupart du temps Git arrive à fusionner les changements simaltanés sur le document.




